有冇人收到D 自稱強積金公司既電話打黎約見面

岩岩收到個電話自稱永明強積金, 一打黎就話有"強積金半自由行"資料要親自見面講解, 係未訓醒既情況下我以為係真, 約左星期一見面, 但係CUT左線之後越諗越唔對路, 上網搵番先發現原來係想SELL 基金

打黎個電話係35404923

上到去就會幾個基金sales招呼你一個

打番去話唔去

保險佬 完

會約你去你就近既coffee shop /餐廳

咁都要爆人電話
陰功

公司電話唧. 有幾淒涼 ?

啱啱收到呢個電話打嚟
想撳接聽玩返佢轉頭，佢又收咗線

之前都試過一次架啦
嗰陣我昆9佢，話我都係agent喎
佢就cut咗我線